\documentclass{article}

%\usepackage[margin=0.6in]{geometry}
\usepackage[a4paper,%
            left=0.5in,right=0.5in,top=0.6in,bottom=0.5in,%
            footskip=.25in]{geometry}
    \usepackage[parfill]{parskip}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts,amsthm}
    \usepackage{xcolor}
    \usepackage{setspace}\setstretch{1,4}
    \usepackage{fancyhdr}
    \usepackage{multicol}
    \usepackage{graphicx}
   \pagestyle{fancy}
    \renewcommand\headrulewidth{0pt}
    \renewcommand\footrulewidth{0pt}
    \fancyhead[L]{Nom:}
    \fancyhead[C]{Prénom:}                                                                                           
    \fancyhead[R]{Classe:}
    \definecolor{gris}{gray}{0.85}
    \newcommand{\surl}[1]{\colorbox{gris}{\textbf{#1}}}
    \newcommand{\dx}{\mathrm{d}x}
    \newcommand{\dt}{\mathrm{d}t}
    \newcommand\quadri[1]{%
      \medbreak\textcolor{gray}
                         {\setlength\unitlength{5mm}
                           \begin{picture}(34,#1)
                             \multiput(0,0)(1,0){35}{\line(0,1){#1}}
                             \put(0,0){\line(1,0){34}}
                             \multiput(0,1)(0,1){#1}{\line(1,0){34}}
                         \end{picture}}\smallbreak}
        \newcommand\quadrimini[1]{%
      \medbreak\textcolor{gray}
                         {\setlength\unitlength{5mm}
                           \begin{picture}(18,#1)
                             \multiput(0,0)(1,0){19}{\line(0,1){#1}}
                             \put(0,0){\line(1,0){18}}
                             \multiput(0,1)(0,1){#1}{\line(1,0){18}}
                             \end{picture}}\smallbreak}
\begin{document}

\begin{center}
  \Huge
  \fbox{\fbox{
\textbf{Interrogation écrite 1}}}
\end{center}
\section{Théorème de Pythagore}
À l'aide du théorème de Pythagore calculer la longueur du coté inconnue. \surl{Tous vos calculs} doivent apparaître sur la feuille !\\
\begin{multicols}{2}
\[\includegraphics[scale=0.5]{triangle_rectangle.png}\]
\quadrimini{8}
\end{multicols}
Comment appelle-t-on ce côté ?
\quadri{1}
\section{Réciproque du Théorème de Pythagore}
À l'aide de la réciproque du théorème de Pythagore, déterminer si les triangles suivants sont rectangles ou non, faire apparaître tous les calculs sur la feuille.
\begin{multicols}{2}
\[\includegraphics[scale=0.45]{triangle_rectangle_oui.png}\]
\quadrimini{5}
\end{multicols}
\begin{multicols}{2}
\[\includegraphics[scale=0.45]{triangle_rectangle_non.png}\]
\quadrimini{5}
\end{multicols}
\section{Application du théorème de Pythagore dans un triangle équilatéral}
Rappeler la relation entre la hauteur $h$ d'un triangle équilatéral et son côté $c$:
\begin{multicols}{2}
  \[\includegraphics[scale=0.3]{equilateral.png}\]
  \quadrimini{3}
  \end{multicols}
\end{document}
